支那係杯葛定被孤立 自己諗［一點最緊要］ 14億仇港變仇外 終內地文宣 紙包得著自由？

又央視 又領事 又外交部, 柒出國際
又辣埋入樽
加d咩Tiffany
呢鋪唔知老共玻璃心中伏，定係又有英國間諜喇

好多人話要捉鹿脫角 大力宣傳
其實我哋坐享其成、參與其中就得
你驚中國網民唔大大力玩落去咩

可以預見，唔再係700萬對抗14億（支那成日掛口唇邊）
好快係14億對56億，之後 “支爆”！！

紅點加（1）唔係有人覆緊嘅咩 又突然間冇咗
要擺時事台？